鏗鏘說：林夕 - 放下與執著

回顧詞人林夕經典之作，由他的成長談到學佛，如何走過執着與放下的掙扎。

可惜香港仲有人聽廣東歌

冇夕爺仲聽咩鬼奶共歌手歌

港台《鏗鏘說》- 林夕：歌詞是我的第一生命，但若因工作而噤聲，那便違背了初心

面色好咗好多